跪求保持清醒方法

個人成日戇戇鳩鳩咁
提唔起精神做野
仲要好易分心
特別係一放假
訓足全日都冇問題
但明明有好多野等住我去做
飲杯咖啡先好少少
早頭好攰 夜晚又好精神
屌 放過我啦

戒j

屌你一撚樣

留翻啲野夜晚先做囉

懸樑刺股

問題係打唔打都一樣咁攰呢

我係想改善呢個問題

caffeine

好方法，古人智慧值得參詳

飲得多對身體唔好

大佬邊度搵條樑

有目標就有動力起身同做野

掛喺盞燈到囉 你一訓扯埋盞燈落黎睇下你敢唔敢hup眼訓

起身嘅目標除左因爲急尿同肚餓.....好似冇了

少少地唔緊要
最緊要你開始精神果陣就好飲